噚晚晚餐：02122017（問你duck唔duck）

辣殺就咪拎出黎獻醜啦

咁啲野食得唔得呀弘b

好味㗎

好duck

苦瓜煮鴨。。？

係呀

苦瓜好似好林

唔得